想買Logitech G303(已停產) 有沒巴打知邊度仲有

打過好多間都停左產沒貨
有沒巴打有貨放俾我

買隻G903 算喇

淘寶買咗隻勁污糟g303換微動+外殼 當新咁用

咁就不了...
有沒巴打有全新

鬼叫shround用咩... 想搵隻一樣既

你用咗都唔等於shroud

少爺都要抄牙哨

唔係我用....

邊位

買g302

真係搵唔到G303 就會買G302

上ebay揾下啦

信和好似見過，係G303，但唔記得邊間

竟然係信和? 大慨幾耐之前

睇左 未運運費700起跳...

細力一推

就幾日前, 放左係櫥窗, 唔知係米吉盒就係

成個LIST CALL晒架喇
呢D基本

我之前都搵303
最後都係搵唔到買左402

可能買302 貪一樣樣

買左佢炒價賣樓主麻

599已經算係炒價啦
我之前買好似299咋嘛

邊間

行完信和沒

好耐喇, 果陣G303出左冇幾耐已經減價

會唔會試下用G304?
我由G302->G303->到而家用G304,
用耐左都覺得G304唔太差, 仲要無線

張圖好耐？
淨係要g303 沒我買g302 應該係差個燈？

張圖係第2個巴打UP

2隻最大分別係SENSOR唔同, G303個SENSOR勁好多 (其實我都唔係好識, 但資料係咁講)

同埋條線轉左織布料

利申：手上302 303 都有

早排兩隻都出現double click 情況

自己拆開左粒微動抹下銅片，又正常運作

早排都係出面睇過，得304
好似378？
唔太記得

張圖新鮮影
比啲提示你係豐澤影嘅

Newegg見到有
仲有promo code添

我知係瘋宅....地點呢...

行左成個旺角瘋宅 個個員工都話沒

係咪網站黎 我搵果個沒
巴打有沒link

你直接問佢邊間分店有咪得, 佢實check 到

應該睇錯左
Sor

傻閪mouse送都唔要啦

問左 個個員工都話check左沒
問左4間定5間

用緊 呢隻mouse一揸上手就唔會唔記得，我之前都係全部打曬黎搵，最後係carousell買到隻 ，頭幾日d手指好攰，同其他mouse唔同形狀，之後愈打愈順

G303同G302係外型一樣，但sensor唔同
G-Pro同G302係用一個sensor，而且手感唔錯
利申用緊

sorrrr 用g403 la

我都覺得G303用完會上癮

..........少爺你真係抄牙哨啊?

is

買Logitech G Pro啦
用緊加埋塊叉電mouse pad好爽

陰公
我張相係屯門市中心間豐澤影
你打去問下仲有無